到底點先可以忘記一個人。。。

明明已經再冇任何交集左一段時間。。。
但食飯會諗起。。。
做緊野會諗起。。。
行緊路會諗起。。。
聽歌又會諗起。。。
成日都會好似聽到把聲，見到個樣咁。。。

A09 PR

識啲新嘅朋友
搵佢地傾下計
唔好令自己有時間諗起佢
加油呀絲打

搵過第二個

因為你生活頹廢姐

加油啊絲打

真心 我都想知點樣可以忘記一個人
一樣好似你咁冇交集
又真係無論做咩都會諗起
就算識多啲人
其他人都比唔到個種感覺我

+1...有個女仔已經識左大概6-7年
係大學果時番PT識的，第一次見已經有好感
過左一排就忍唔住search曬佢d fb ig黎follow
間唔中都有msg佢傾計, 但佢一直都好冷淡 hea回 已讀 不讀 但過一排又會想搵番佢 但佢依然係咁hea
試過幾次想約佢出街 但佢總係會搵到理由reject 心灰意冷
然後過左一排又想搵番佢....